我鐘意嘅女仔原來用Tinder同人上床

唉屌，點解可以咁架，好撚噁心，即刻唔想同佢再有聯絡，好想死

仲以為心地善良，唔想亂搞男女關係，唉

sorry囉 佢搵我嘛

你真係愛佢就唔應該介意

原本以為係乖乖女，孝順，識諗
點知7過做豬，出賣自己身體，放棄自己靈魂

學生定做嘢？

屌你老母，好撚噁心啊，你咩居心啊

可能我砌過
咩名

其實做愛同握手差唔多

好介意，見到佢都想嘔

各取所需啫
唔好講到出賣身體

18歲學生

Martin

咁算啦

收嗲啦 關你撚事咩 你鍾意人人地唔鍾意你呀
佢追住我條撚含㗎

唉，點解個世界變成咁

關你撚事咩 佢又唔係你女朋友 人地先唔care你嫌棄

屌咩，你係人嚟架ma，有靈魂架，同一個冇感情嘅生物做愛做乜撚野啊

好唔開心

原始時代開始就係噉
不嬲都係噉
你畀社會表面嗰浸呃撚咗啫

唉，點解唔潔身自愛，替佢可惜

咁隨便就唔好要

咁佢同ex 都搞過架啦

屌你老母，你識佢一日就上撚埋床，唔洗你幫我屌佢啊

唔敢相信發生係我身上

樓主

冇幫你喎你本身都冇得屌

諗起都覺得好想嘔

樓主應該係假膠黎，30歲阿叔學人溝18歲𡃁妹！
擺明唔比你扑先話人！

志樂都可以接受到葉嵐

諗下佢俾人點屌法

咁係同有感覺，有感情嘅人搞啊，依家係onljne識人，冇深入了解就上床，我係男都唔得啦

屌

點解啊，點解要扮乖乖女啊

屌你啦，認真架我

前後推，sm , 含撚，玩玩具囉

笑撚死我不要暗戀 去

顏射 呑精

真係好 sad

做雞都可以想拎貞節牌坊
見唔少啦

我放棄啦，太想嘔

遲咗步啦ching

大男人主義的厭女連登仔又出現了

嘩我想食

唉，純品女仔都係收皮啦都唔係求處，至少都唔好玩tinder啊

諗起咁純品嘅女仔比人後入，唉屌

欣欣

分分鐘射埋入去

公道講句 鍾意周圍同人扑嘢同善唔善良兩回事嚟
佢大公無私咁用身體比人發洩其實仲幾偉大
利申9up

女仔同人發生性行為唔多唔少都有d感情
只不過係果個咁唔好彩
唔係你

中出，下次再玩過

點知

可能大埋肚

我知佢係心地善良架，只係貪玩姐

你知得早咪好囉
下一個啦

係，我邊個都唔係，自作多情

樓主咁嬲POST佢張相
唔係當你假膠

樓主同佢咩關係
有幾深入了解佢

你又知？

唔會啦，玩得tinder都有曬經驗

有陰影，IG 乖女都係變收撚皮啦

又唔係你女朋友，關你撚事

你又咪想屌人

佢第一次唔係俾你

咁你當囉

講真關你撚事咩
又唔你條女又唔係你個女
你以為自己邊個

你都想後入姐

各取所需

證明你眼光有問題
經一事長一智喇

你點知的
留佢contact等我幫你屌柒佢

比Tinder狗公後入都唔比妳後入

舊同學，最近先見返面

人地靈魂想要d冇感情既性唔得？
一定要跟你？

問問下爆響口

哦 條女講野好低b
上次入咗半條撚先話唔屌
都on撚99既

老實講 我一早認清個世界
大學有個女仔又係好pure
點知係hall做人地sp做咗好耐

唔通等比你屌咩

我係覺得點解可以咁撚噁心做啲咁嘅野

同你上床就乾淨？？？？？？？？

佢唔小心講出口

我唔係追求一晚嘅人嚟

難怪啲人話拖手會有BB

佢朋友加暗戀對象得唔得，有資格講啦下話

依家見都唔想見

又係我問題?

女人係雞係公廁

咩世界啊

人地處女嘅血浸住人地條鳩

連屎眼都可以比人屌.jpg

What a joke to joker

拉

追求刺激都唔要穩定

仲要前後

條女tinder識

咁唔小心

心地善良還心地善良，濫交差還罪濫交，冇衝突架喎

肉體姐
靈魂鍾意你咪得囉

睇完覺得毒撚仲嘔心，關你撚事咩。

心地善良還心地善良，濫交還濫交，冇衝突架喎

屌sor打錯撚晒

佢淨係唔想同你亂搞男女關係

連登厭女傾向已經唔係一日兩日既事

關你撚事扑野都唔俾

我真心覺得好嘔心，咪撚再扮乖女啦屌你老母

如果樓主冇試過就有資格介意

似你咁潔身自愛 卅歲人都a0 自己玩自己就死得啦

我唔撚想再理佢，跪著求我屌佢都唔會理

貼相爆佢大獲未

你無得食啫

此生不相往來

佢撩緊你啊？

屌你啦，你哋以為自己啲價值觀好啱?亂咁網上識人，好撚冇操守啊，尊重下自己啦，做朋友角度都覺得你好撚淫啊

佢第一次畀佐人,技術留畀你,世界好公平

人哋同邊個扑嘢關你撚事咩
你又唔係人哋邊個
JM9?

no

佢有冇同你上床?

同埋你點知?

含撚啦早洩

唔尊重自己都唔值得人尊重

on9

癲老pose

我條J唔只會比大家相愛嘅人，唔係tinder d雞

想望乜春啊

你有冇屌過先？

咁我搵你

依家食都唔想食

傾計chok到

想知佢點樣爆出黎

我只係上網申下苦，唉

人地都唔俾你上 關你乜事？

暗戀都唔講得?

冇，傾計中知道

拿 叫佢比你埋入
條氣順番未？

我鐘意嘅男仔原來用Kinder同人上床

邊忽癲
人哋唔錫身屌7佢有咩問題

樓豬gay老黎

你點知

冇啊

樓主 依度我頂住
女權撚好快嚟到

傾計

Why you know

可能遲啲會呢

早走早著啦
分分鐘佢有左搵你笨
就算唔係都唔好做臭回收商

下 毒撚係咪諗多咗 佢上tinder大把人屌佢啦駛乜搵你

唔係我想屌但冇得屌而嬲，而係我覺得咁純品嘅女仔背後亂識人好撚傻，好可惜

就係想知傾緊咩會無啦啦爆自己約人搞野

上tinder都唔揾樓主
証明樓主真係廢柴

我站在道德高地，sor

諗起都覺得痴線，食屎啦屌

人得一生 想點就點啦
唔明樓主做乜要屌鳩人
做乜硬係要將你個套套落人地度
佢又唔係你條女 又唔係你邊個
只不過係你人生中嘅一個過客
點解唔可以祝人地幸福快樂
就算生性病都要祝福人地架麻
條路自己揀 仆街冇得喊

人地可能鐘意扑野 no string attached又冇對人唔住到底有咩問題

佢分分鐘真係食過

係咪都比人食，你咪食埋一份囉

我接受唔到啊，我真係鐘意佢

喜歡賓妹

你鐘意既女仔姐
講到你條女咁
就算係你條女，比你發現你咪偷笑
可以中出即飛

屌

唉，點解可以亂咁嚟

點發現？

樓主上黎搵襟兄弟

巴打點解可以睇咁開，我一諗起佢比人屌緊嘅時候，我好想喊

嗚...條女冇咗lu...

穩定地有刺激

幫你開發好
唔洗自己教 仲開心

睇開d啦樓主
總好過拍緊拖或者結婚之後發現好既

有衝突？

呢d係人都會經歷過啦
慢慢就會長大到唔太care
利：經歷緊 但已經無以前睇得咁重

玩tinder 都唔得 咩年代

係你嘅價值觀唔掂
人哋一日未同你一齊，
佢同邊個扑，同幾多個扑，
全部都係佢嘅自由
真係關你撚事

同埋佢洗鬼你可憐咩，
根本係你自己思想未進化到，
仲係啲傳統中國迂腐思想，
佢可憐返你轉頭就差唔多

玩tinder 男＞女

睇得出樓主係好仔
你值得更好

佢地會話身體自主關你咩事

玩HeyMandi 男＞女

你點知的

一世人會鍾意咁多條女
早啲睇清楚人地真係好著數
唔通投入多年感情先黎帽

大把人初戀拍拖分手死去活來咁
第時再拍拖，所謂初戀乜乜乜一樣煙消雲散既姐
有時唔係我歧視女性 而好多女都唔潔身自愛
感情的確係放下一段先開始一段 但好多人都唔尊重自己

下，咁叫資格？

比成熟哥哥嘅大肉腸抽插

唉，世界真係咩人都有

得，但唔想係佢有玩

真係我錯?

你明?

係嘅，自作多情

咪係，以前都係得啖笑，點知發生自己身上係會瞓唔到

唔明玩tinder 同帽有咩關係 有冇人可以解答

關你撚事咩死毒撚
你以為自己係佢邊個
個個都有得屌 係得你無得屌呀柒頭

睇開啲啦 大把人用tinder識男女朋友 其實我覺得有時候約人扑下嘢都係抒發下壓力 享受生理上帶嚟嘅快感 人生過得爽啲啫

巴打，條女係雞黎，算啦

圖?

唔收錢扑嘢又話人係雞 收錢又係雞 咁男人係咪都係鴨？ching好難做喎

你咪又試下用tinder match佢囉
你都係想同佢架啫

真係靜係後入咁少？

樓主 幫我置頂 唔該
人地唔開心講下 你班pk 仲係到 奚落人 他朝君體也相同 樓主加油

咁tinder有冇戴套?

照你咁講 你既諗法就係上左條女就要同佢一生一世你會做到咩？ 佢又會做到咩？

好彩你發現得早

心地善良還心地善良 搞男女關係還搞男女關係 兩樣野嚟

呢到太多巴打膶鳩你喇
等我做好人角色
有無諗過一個要tinder呃撚含嘅女仔
其實唔值得自己鍾意
有無諗過依家發現
好過一齊左先發現？

扮狗爬過去含撚可能果個仲要係mk肥仔

圖呀

冇圖嘅？

我用tinder都食過幾條女
希望唔係巴打你果條

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

見你話佢18歲又係你舊同學，即係你都差唔多年紀？呢個世界人人價值觀唔同，人以群分啦。既然佢唔啱你嗰套，咪算囉大把世界啦。同埋對感情認真唔係唔好，不過預咗做冇咁開心嗰個。

宜家可以直接問佢幾錢晚鳥

叫佢開個價
你又屌埋一份囉

師兄 條女City U grad?

樓主嬲係因為佢冇同你做愛啫！所以你咁嬲？？

快啲執返劑唔好蝕

正常人都唔會想食二手飯喇，明白樓豬心情

做個愛就放棄自己靈魂
咁你唔撚好做愛啦

男人真係特別鐘意ff lol

大把表面睇唔出
你要了解人先

其實岩 你愛隻雞就預左佢同人上床啦
隻雞唔同人上床就唔係雞啦

雞

搞下野姐 你唔搞就有人搞架啦

你點發現的

同你扑野就純潔真愛，同其他人扑里就無感情生物出埋肉體

樓主諗野太純情
如果你覺得咁樣好墮落
你咁愛條女 點解唔同佢一齊墮落
可能你會有一番新體會呢

Lau pig 唔好唔開心

佢唔愛你啊 過主啦怨婦

點解要穩定
人地可能覺悶呢

人類＝為繁殖下一代而生

你介意咪仲好 可以易d放低
反正人地玩唔玩tinder都唔會鍾意你

理人地咁多
你係佢邊位？
唔講以為你係佢老豆

心地善良同亂搞男女關係有乜關係

Martin係好男人黎

其實只係大家價值觀唔一樣姐，佢可能真係有自己既需要，而你又接受唔到，又唔可以話佢唔乖既，只係佢會追求自己想要既野姐。我覺得你又唔好講到咁樣，何況你地未一齊，同埋就算係，人哋點樣都要尊重反既。你自己接受唔到咪接受唔到囉，只可以話你哋唔適合囉。

你點發現

tinder 好難先識到啱傾人，佢應該都好隨便

傾左啲乜，佢點講?

真心既 求介紹
pm me plx

身體自主wo 點樣出賣自己靈魂
想扑野都唔得

正 吞返d精出黎玩到出曬泡再吞再吐

其實如果屌得多女既男仔，唔會特別記得同你條女做個時D野，甚至可能連個樣都唔記得。所以無所謂啦，其實女同男做都係一種social，好普通

開個假ac約佢，出到嚟一巴車落去，掟三萬円落佢度，最後鬧返句

臭雞！

建議樓主去幼稚園搵女朋友..

巴打 咁重口味嘅

樓主玩tinder個時見到

睇得多日本玩精片

我都試過
一開始知道都有d唔開心
過一排諗通知道果陣又唔係我條女 所以一笑置左之

而家晚晚比我中出咪又係咁

咁叫出賣身體？
性愛自主啊
你接受唔倒咪算囉
做乜要咁樣話人？

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #Twitter

樓主連人地手仔都掂唔到 人地已經屌左你女神

咁你咪用tinder約佢囉

講得比你知證明你有機啦 傻仔

點解你會知

想屌

屌 好核突啊

又唔係你條女
洗咩同你交代

你試吓喎，佢寧願同條識得一日嘅仔上床
都唔同你拖下手仔
你好好反省下啦
你鐘意嘅女追我條撚嚟含，求我屌佢啊

一知道個刻即刻覺得女神咪又只係普通人一個

想知你點發現多d

究竟你個腦係咩構造，先會覺得用tinder同人上床=唔善良

人地識得及時行樂，想要嘅野就去攞，唔似得你d咁嘅懦弱撚

cls,呢個垃圾極端大男人主義既post都有咁多like

人地三穴開發，樓主手都冇得掂

係唔俾你屌呀，吹咩

無圖出post?

圖呢

咁咪用第2個ACC同佢TINDER 上返次先算

你嬲係因為佢tinder搵人上床而唔搵你

on9你同佢講 使乜上tinder搵阿 我咪係度囉

agger 關你條毒撚咩事

It’s a match

同葉嵐一鳩樣，死臭雞

D女你估仲有咁純情
豬扒都玩tinder la

最近先中出完條學生妹

根本宜家呢一代人就已經唔再珍惜呢啲野

這些機會。。。

點解唔上埋床先?

免費野好貴架

跪求攻略

屌，講十幾頁圖都無張

都係雞 唔好太認真

葉嵐都係咁
你介唔介意

你唔係錯，你係毒

po相啦